（幼教）有無人仲揾緊工

有冇人收到interview?

咩學歷

ive 揾到

恭喜~不過
你揾左幾耐?

普通 HD

好耐冇收到電話
有啲恢心~

2 3個月先有了

我仲未揾到~

校長叫我去陪佢過夜

係咪長期OT

有無比人壓價壓到萬中

老師都咁 班學生茶點食咩

我識得有人比學校壓左14000

轉行吧

唔係有資助，2萬幾咩？

唔熟行情

下
做正教?

Edu?

私校呀做 佢hd

壓到咁低

壓到咁低仲做搵其他行業分分鐘高d 工作量減半

好多都做哂支援老師，搵到正教既少之又少

一般中小學呢個價最多都只係貴價TA，而家冇degree根本冇得正教，但幼稚園就唔清楚。

我有朋友都係degree，但做幼教。而家僧多粥少。

的確係咁~望就望年尾揾到

幼稚園分分鐘壓得仲底~
$11000都有可能

支援老師係做兼收嗰啲嗎？

係助教價錢，但做正教野

要代課，入班，幫正教老師做教具，做下打雜

的確係咁

唉 我想知讀完兩年幼教Hd仲可以做咩
幼教升翻上其他U既其他科其實有冇機會 真係唔想再讀幼教

你應番番去讀 咩係兼收

識好多同學都轉左行

做緊助教 想轉行

轉做邊行？

助教好辛苦~
人工低
仲要做野同正教無分別不大
食物鏈最低層

小學TA?!

要繼續讀上去

係 低層過校工嬸嬸

唔想繼續讀幼教喇 想讀其他科

野雞學校幼教HD等死中
屌早知唔撚讀
我仲要年紀唔再係18 22

襯未畢業快啲計劃定plan b

可能喃下plan b
幼教依行，只會愈來愈人入行
競爭愈來愈大
要十行全能先得~

明的~
你要加油
下年早啲找新工

已經諗住中途走 一搵到就走

開位開得太濫

今年市道好差
我都未找到工

做助教=打雜，做到成隻狗咁好心灰

做助教真係做到好唔開心
有時係到諗 當初搵唔到正教係咪點都唔應該做助教
熱誠比龐大嘅雜務磨蝕緊
重點係人工勁低廉價勞工

利申：2020FG

助教幾錢人工？

安慰自己
當拎經驗

助教=廉價勞工
btw
下年找新工

大約 $11000 - 13000

真係睇運氣，我有同學有18000

同過幼教既人傾偈

佢話男仔做蝕D，好慘

緊係蝕啦 裝修都做埋

最賺係校長

唔止呢樣，佢話有d野男老師唔方便做

你同佢講番 有d野女老師唔方便做

裝櫃 裝門 裝wifi 裝閉路電視 裝紅外線探測器 換電膽 都係搵男老師做 衰過IT 狗

咁佢都係覆述校長講
佢就冇咩偏見

要加油大家，搵左5個月
終於得左

返緊工，但照in緊

一星期有2-3個interview
一星期內有通知
平均7成都有offer，有d距離返工地方太遠就reject咗佢

有經驗？

Non jupas (而家差唔多可以報)
利申 幼教hd 讀u轉科

想問下Gpa大概幾多

唔想自爆，in緊相同工種，入職前無相關工作經驗

咁多人走去讀幼教，未易壓價囉

咁唔關事既，今年疫情真係影響好大，好多家長唔俾小朋友返學住

兩樣都係

係好多間見開幼教搵到錢，又開，但又有傻仔去讀
耀中，明愛都係

其實睇你讀咩科，如果係頹科，gpa有3都夠